派左去伊朗既美軍，其實會唔會諗方法保命？

有時係度諗
服役當兵都係因應公民責任
咪當去做下gym
唔通真係去打仗殺人咩
唔好講死，
淨係斷下手腳，中下槍傷都唔想啦

想知 2019年俾人派去伊朗、伊拉克既美軍
心入面諗緊d 咩

賤種唔會明架啦

收到風美軍小隊退出緊場運動

你諗番勇武既時候個心諗咩就知

屌你老母
扮乜撚清高
睇死你咪又係淆底唔敢做前線，
做埋d 冷氣軍師，和理非
收皮啦

佢地係去保護美國整個利益。
做得軍人，我估都係洗左d腦。

我反而想知好唔好pay ?

好激動

正宗賤種思想

人地自願服兵役架

屌
保護美國利益唔一定要做前線咁撚蠢
我上網寫下Poster 幫前線打氣都算出左力啦

兄弟爬山呀屌你老母

屌你老母臭西
你咪又係只敢出黎遊行做和理非

做得美國就唔係當玩玩下架啦 美國成日都有杖打

推隊友行先

成班冷氣軍師、和理非

你地冇資格屌我呢種「賤種思維」

你地何嘗又唔係「賤種和理非」？
成班貪生怕死既垃圾
又要懶清高拎道德高地
我屌你老母啦

刺中彪彪痛處

唔好意思講得太中踩親你條尾
個玻璃心冇事嗎?

美國好似唔係徵兵制喎 入得去好多都係當career架啦

會無命

幾好pay都搏唔過啦

而家派去伊朗個d係為公民責任？

武力優勢大到 我懷疑佢地出果陣諗自保生命之前 第一諗頭係諗點樣唔好殺錯人 攪到要交代

所以各人睇法唔同，正等如有d 大學生有其他工唔做就走去做黑警一樣。

賤種

你隻和理非咪就係「賤種」囉
自私，貪生怕死
垃圾

你點知人地唔係勇武

你
點
知
的

大佬彪都屌
泛登仔cls

低等人種

美軍自願當兵有錢收架 on9

支持屌7樓主

who

笑死

玻璃心冇事嗎?

原來戇鳩到有朵?
邊撚到彪呀 睇過?
豬彪呀?

樓主講嘅嘢
好無知

哇屌
連登冇人識出Post
咁既垃圾Post 上乜鳩熱門
連住尼做野啦

同香港啲曱甴一樣，武力唔對等。點會怕出去打示威者而引致冇命

拉

對唔住我睇錯左好唔好gay

好撚柒呀

識左樓主五年 佢搵唔到工 賭波又輸身家 去左做五毛 已絕交 拉

你呢d 唔止柒，直程賤
勇武又唔敢做
只敢做和理非
你都係「賤種」黎架啦無膽鬼
道德高地，光環你又拎晒
前線俾人爆眼，斷手又唔撚關你事

好心你反省下啦
自撚私到你

快D打柒人地 早D收工 lor

第一次見大佬彪咁屌人

美國當兵好似有長糧，參得軍都預咗要去打

咩年代啊 你以為仲係ww2咩 飛機 導彈炸完 伊朗渣都無埋 30年前嘅波斯灣戰爭 美軍死150人用咗42日就打爆咗當年「世界第四軍事強國」嘅伊拉克 今日伊朗同美軍嘅軍力差距仲大 前線美軍更加無咩好擔心 佢哋大部分可能敵人都未見過 戰爭就結束咗

美國唔係徵民制，參軍就預咗

好撚憎人「雙重標準」
自己咪又係怕死既賤種
冇資格屌鳩我

除非你係真勇武
就可以屌鳩我垃圾

參得軍預左死

做得勇武就預左死？

呢d 回覆咪高質對題囉

預坐10年就一定架啦

人哋係軍人 保家衛國你識條鐵

犬儒

忠誠勇毅 （英文版）

10年點都好過死

Sorry 咁多位，樓主係我表弟嚟，自細診斷係弱智，仲有躁狂症，同咁多位講聲唔好意思，我依家就帶佢返去

佢地應該會相信自己國家嘅強大同專業
安守本分已經係最大保命方法

識個Marine
佢好撚興奮有得射包頭佬 因為佢原定出年退役

HI賤種

盡力打死人地咪唔怕死囉

美國中部班鄉下佬愛國愛到傻
你估佢地參軍真係當玩？

唔怪得香港民主進程咁

香港人唔會明 果種愛國心
美國好多人參軍係預左為國捐驅

講漏左
真勇武果班就明哂啦

人地當兵保家衛國受萬民景仰 兒登仔就質疑人地
唔通好似你班ON9咁出黎行個圈攞個死人垃圾光環就好威呀 定係揸住舊垃圾磚同啲冇殺傷力既火水彈掟落地就叫做左野

有好多人都係為左大學學費全免既福利先去當兵

原來如此。 謝。

參加加拿大歐盟嘅軍隊就或者咁諗。美國都未停過打仗。

軍人愛國思想太強 願意為國家死

好多美軍真係因為鍾意上前線先參軍

軍人一定唔會想死你話日本武士嗰種高尚情操就話啫

每次打仗同抽六合彩一樣，睇啲子彈，炸彈，地雷到唔到你中啫唔好彩真係開波後唔夠一秒就畀人爆頭

所以啲軍人最唔想打仗

但係真係想打仗保家衛國嗰啲，真係會為咗救隊友而令自己冇咗條命

紀律都會比較好，警戒都會高啲，所以真係想打仗嗰啲反而冇咁易死

ON9，個個士兵上戰場都係諗方法保命架啦，大量放哨大量無人機就係要保命。

只有好似香港人咁呢D抗爭既先要博命。

HI 賤種

我諗有人會好似小粉紅咁愛國
但人地就真係愛國為國家付出
小粉紅就口講愛國有事就外國

有美軍咁好裝備同科技你估仲咁多和理非咩

D先進國家參軍唔一定預死架，一D係義務軍，捱幾年就走，一D係因為相信個裝備可以保障到自己，深入敵後個D係特種部隊，佢地先可能預左死咁去出任務，一般一個美國大兵仔點會想到自己會咁易死?

佢哋其實係差佬
伊朗係手足

愛國，美國作為世界大國既責任。
唔通殺人為樂，見錢開眼咩

美軍因為捉鬼所以全面退場，美國就嚟輸啦

美國民衆可能唔知自己國家喺幾撚勁，勁到有哥斯拉出嚟都可以即刻收佢皮，但身位一個局外者，居然唔知美軍而家點作戰，so sad

請睇番敘利亞2月7日之戰。

勁到無朋友

同最近以色列點靠住F35喺中東地區橫行無忌

簡體

屌，諗起樣野真係笑左出來
侵侵比人話係最大既鬼
所以侵侵退場啦
退場射幾粒飛彈炸佢老母
射完更多真鬼現形

你同啲藍絲諗示威者一定收咗錢有咩分別

美軍係募兵制
人地係自願申請入去，出國家糧嘅專業軍人黎
唔係支那以前果d臨時拉狀丁充人數

呢鋪我支持你

份工自己簡既
驚死一早簡後勤黎做啦

怕死可以做逃兵
雖然可以話你叛國 但就算係二戰
都有不成文規定 唔會拉你坐

彪哥

我係唔敢上戰場，但我唔會因為自己無用就以己度人認為大家都同我一樣無用

你講緊美軍喎
對題啦柒頭

對題啦
柒仔彪

香港人唔識咩係patriotism

賤你就認啦
自私精

ON9
你講緊美軍呀
離題彪

係你個臭閪攻擊人先
先撩者賤